睇戲遇著口臭男，睇樣幾靚仔

話說琴晚同男朋友係朗豪坊戲院睇Pokemon神探，我隔離都坐左一個男仔，以我觀察應該係同朋友黎睇嘅。其實我唔肯定係坐我隔離果個口臭，定係佢朋友口臭！係唔講嘢，淨係呼吸我都聞到口臭。套戲岩開場無耐，我已經同男朋友講話坐我隔離果個男仔口臭。我唔知個男仔有無聽到，如果聽到同你講聲sorry！因為你真係好口臭！我成套戲完全無心機，臭到我用香水噴係手度掩住個鼻！見到我呢個po嘅話，你快啲睇下醫生啦，可能你有牙周病。

笑咗